警終認練射TG 煙攻流浮山

節錄

警終認練射TG 煙攻流浮山

【本報訊】元朗流浮山本月1日傳出刺鼻澀眼的不明氣體，令多名市民（圖）不適，包括皮膚灼痛、氣味令人眼淚直流等。警方當日辯稱在屯門青山靶場進行恒常訓練，因訓練中所使用的「訓練煙」意外飄出所致。不過，警方日前就事件回覆立法會時，改口承認當日在訓練中所使用的是「催淚煙」。有議員直斥警方涉嫌講大話，「根本就想淡化事實，明顯呃市民！」

相關新聞：鍾國斌：商界憂美辣招制裁

尹兆堅斥講大話誤導

民主黨立法會議員尹兆堅本月1日去信保安事務委員會，要求保安局交代流浮山不明氣體事件。直到上周五警方回覆事件時，改口承認當日有使用催淚煙，「確認警察機動部隊總部於2020年6月1日在青山靶場進行恒常訓練，其
。。。。。

消防處回覆則指，當日兩次接
。。。。。。
檢測儀探測後，沒有發現任何可燃或有害氣體。

尹兆堅直言對警方的回覆感到失望，「警方涉嫌講大話，經常用言語偽
。。。。。。
樣唔會令同類事件再發生同影響市民」。而截稿前警方未有回覆。

成年先認

2020 6月1日
5毛

之前好似仲有另一次㗎啵

鄉黑韮菜